[突發］ 根據lihkg會員報料原來1月18號傑志大炒東方8:1係假波！

好心痛！
又一單假波案
仲以為我傑強大了

Source 港超post104 page35

無電呀